# Saigonstartravel.vn

Saigonstartravel.vn Đơn vị tổ chức Tour du lịch trong nước chuyên nghiệp. Booking Vé máy bay & khách sạn nhanh chóng uy tín.

- Địa chỉ: A33 Tô Ký , Phường Tân Chánh Hiệp , Quận 12 , TP Hồ Chí Minh

- SDT: 0399649836

Thác Bà Tánh Linh Bình Thuận là 1 trong những điểm tới du hý quyến rũ tại tỉnh Bình Thuận. Thác Bà nằm tại xã Tân Lập, huyện Tánh Linh, phương pháp trung tâm Phan Thiết khoảng 50km về phía tây bắc. có khung cảnh bất chợt hoang sơ, rừng núi bao phủ và chiếc suối chảy về đổ thành thác nước cao chừng 40m, Thác Bà mang lại cho du khách một cảm giác thư giãn và mua lại bình yên trong cuộc sống hiện đại.

Để đến được Thác Bà Tánh Linh, du khách sẽ phải đi qua các con đường đèo hiểm trở và địa hình đồi núi gập ghềnh. tuy nhiên, những quyết tâm này sẽ được đền đáp bằng quang cảnh tuyệt đẹp tại đây. Du Khách sở hữu thể thưởng thức vẻ đẹp của thác nước, ngắm nhìn cảnh quan hoang vu và thanh thoát bên loại suối mát lạnh. tuy nhiên, du khách cũng với thể tắm mát tại chiếc suối, leo núi để ngắm toàn cảnh địa phương hoặc tham gia các hoạt động như câu cá, dã ngoại, cắm trại để hưởng thụ trọn vẹn ko khí trong sạch và tự dưng tuyệt đẹp.

https://saigonstartravel.vn/

https://twitter.com/saigontravel2

https://www.pinterest.com/saigonstartravel2/

https://vimeo.com/user203224533
